急 香港有冇24小時牙醫疹所

急 香港有冇24小時牙醫疹所

冇

急症室止痛

唔係止痛問題係隻牙斷左 衣家唔知點算

點斷法啊

一樣 急症室

打橫斷左一半

急症室係咪都係只可以幫手止痛嫁咋????

掉得啦嗰半
聽朝即call診所話urgent去等啦

隻牙係咪完嫁啦???
我上網打哂電話都話衣家冇得睇
之後啲人又話要杜牙根

未斷到入神經線可能就咁crown咗佢都ok

我feel 到剩番既部分係好少好少痛 但風吹過就好似牙齒敏感咁 係咪姐係斷左神經線嫁啦

屋企有冇牛奶

如果你隻手指斷左一半 去急症室都唔係只幫你止血啦
起碼有牙科醫生

牙科醫生點會夜間當直，點都係聽日先理你

我上網查話要用凍牛奶浸住隻斷牙 即係落街買左 唔知咁做岩唔岩

我打電話去都係咁講 話最多幫我止痛但我都唔痛

其實google 有答案 唔好咁懶

呢個我都打左電話去問啦佢話冇應診醫生 只可以幫我止痛

如果真係嚴重 都係要睇醫生 咁點解唔去醫院先
就算無醫生係醫院當值 你真係出事都會call醫生黎睇你
或者等到聽朝醫生返黎咪有得睇

咁真係幫你唔到 牛奶浸住先 不過過左3個鐘應該冇救

如果係日頭斷就好

如果你隻牙剩返落黎既部分痛
應該係因為你牙齒內既神經線外露
你可以等聽日去牙醫診所個陣去除左成隻牙既神經線就唔會再痛
之後可以同醫生講 你做個crown
佢會係你剩餘牙齒部分上個樁
之後整隻假牙套返上去

有冇巴絲知道 如果隻牙救唔番 個牙醫係咪都可以幫我臨時補住隻牙先嫁

其實好少事 未需要去到植牙 已經係萬幸
植牙係幾萬蚊